覺唔覺條女講埋哂咩你下個會會更好，好un耳

死撚番5p感情台開po大把大理你

你現在可以放心關機

嗰女大陸妹來?
講野咁老套